420人被拘捕 年齡14-76歲。 如果我地依家停就會有420個condom 但有200萬人被捕=良「心」民證

所以唔可以停

推

你殺左幾多個？

唔可以停什麼？

一命換一命

痴撚線

有幾多冇事

樓主想推人

咩都唔可以停

冇預你班垃圾曼狗